覺唔覺而家m記d野食整定好難食！

飽又擺左唔知幾奈，最重要係汽水無汽
有時叫佢斟杯新又俾面色你睇

有撚計咩
屌你老母香港人食野都要快
屌你整耐小小又係到吹得未
整定加熱比你 又唔得

你玩撚埋佢

唔理快唔快啦 汽水無汽真係